不分彼此連解放軍都出來幫手，好感動！

成三萬幾黑警都派唔到幾百出黎？可恥